［區議會］多你一票唔多

襯住有幾日假期，拎少少時間check吓自己同屋企人嘅選民資格！！！
踢走跛腳鴨政府，從改變區議會做起！！！

一、檢查自己係咪選民
輸入個人資料就會知：

二、 時間緊逼，要點登記？
（睇教學）手機內3分鐘完成手續：

三、幫埋屋企人check + 登記

香港人，贏返次好無？

pish

推

早幾日交左表但未有確認信果d，通常幾耐先知，過左7月2先知仲有冇得救

試吓用第一條link check吓？

查過冇，佢得有同冇，冇處理中所以先問有咩好計

問 : 我遞交了選民登記／更改登記資料申請，我如何得知選舉事務處已完成處理我的申請？
答 : 選舉事務處會郵寄通知書予選民確認已完成其選民登記／更改登記資料申請。更改登記資料選民除了收到郵寄通知書外，亦會收到本處以手提電話短訊／電郵（如選民有提供）提示相關選民已更新其登記資料。

sms/email會有提示，巴絲要留意返呀

有keep住留意但係怕過左7月2先知冇得救